Instaskin脫毛燒燶左對腳!!!!! 為各位安全著想奉勸唔好再去

話說小女係兩年幾前join左instaskin脫全腿 永久保養, 唔記得$9500定$9900
兩年幾黎一路去打既時間都唔太定時, 斷斷續續之下d毛都甩左7 8成
佢去到唔知第幾次要半年先打一次, 對上一次去係上年11月尾, 但都仲有見到d毛明顯地生番出黎, 因為我本身係毛孩黎

咁我上星期book左去打第8次
打果時其實唔係特別痛 因為其實我次次打都會痛(有係第二間打其他part) 同埋之前曾經試過係instaskin打到極痛 但都無咩事
我皮膚一向都比較乾同黑 咁今次都同往常一樣係痛但頂得順 個治療師中途不斷提醒我要搽多d cream同埋唔好用太熱既水沖涼 我果時仲心諗呢個治療師態度都幾好 因為之前試過有d女好撚西 佢地d人既感覺係懶nice, 表面上好聲好氣但講d野其實極mean同有骨咁串9你

重點
果晚脫完之後去同朋友食飯 中途覺得隻腳某d位好痛好似比火燒咁
番到屋企一除褲 見到成對小腿360度都係紅印 完全係睇到晒佢打laser既軌跡(明唔明我講咩#)
之後近腳踝位置仲要好似燒燶左咁 姐係結左焦既印 可能成日著吊腳褲果個位會曬到 特別乾
沖涼用暖水都痛到爆要用凍水
個症狀應該係輕微燒傷

我諗係佢地較得太大度數 諗番果時個治療師係咪打果陣都知瀨野 所以係咁提我
同埋我見到有單新聞醫生話毛髮越幼越易燒傷
之後我問番 佢地用同之前一樣既度數幫我打 而個治療師完全唔知毛髮越幼越易燒傷 仲問我係邊到睇到

之後我即刻影左d相whatsapp左佢地 佢地第二日既答覆係會俾番d舒緩treatment我做 但我表明我唔會再上去做任何treatment 點知佢地又會搞到我點 之後俾左一盒舒緩膏我(就係佢地叫人加$100買果d, 我心諗咁細盒 搽成對腳搽得幾多次#

本身第二日諗住睇醫生 但我條仔話覺得唔洗睇 應該好快無事 之後無睇到
過左三日d紅印無晒 但燒燶果到無分別 摸落去仲要係平既 姐係唔係結焦唔會甩 會留疤
而呢三日佢地完全無人聯絡過我 我搵番佢地 佢地話因為驚我心情唔好所以無搵我 岩岩諗住搵架喇我就搵佢地 屌 我叫佢地退錢 佢地話唔會退 會搵第二個同事幫我做 心諗我撚知你第二個同事係咪一樣咁專業

佢搞到我咁真係勁撚sad, 同埋真係唔會敢再上去脫, 雖然我都已經無左7 8成毛 但仲會生番出黎 咁我買得永久保養就係想隨時去番脫
重點係我擔心左幾日 成腳紅印左三日 而家近腳踝位都仲係一撻撻黑色焦 但摸落去係平既唔係真係焦 唔知有無疤 有無人知係會點 同埋起碼呢段時間唔著得短褲出街

打去消委會 佢話我應該即刻去睇醫生 拎證明 同埋出番個書面通知俾間公司 因為我地之前一路用電話同whatsapp溝通 唔知佢地到時會唔會唔承認個責任 總之佢地而家就已經唔多想理我 次次都係我主動搵佢地 可見呢間公司既責任心係無......

講左好多野 因為除左呻真係唔知有咩可以做 同埋真係奉勸大家唔好去呢間野 佢價錢又唔係最平 貪平既有大把其他選擇 服務仲要極度無保證 唔知幾時會燒燶你d皮膚
所以各位絲打去脫毛一定要叫佢唔好較咁高度數 唔好貪快 安全最緊要

ps.佢岩岩先轉左旺角地址 轉左個brand image 成間野變左紫色

好濕碎啫。

介紹你查呢隻： 寶樹堂寶膚靈。

唔係叫你學呢條傻佬， 但係燒傷曬傷好見效

腿

我都覺睇相好似好小事
但真人嚴重同深色好多 認真
我d fd一見到都話 嘩 你告佢啦
可能係女人先明啦...........
你諗下你係條街見到個女人成腳紅印....

告唔告係另一回事。 告左佢都唔會自己好翻既。

試下查個隻藥先啦。

咁你要留證據先

whatsapp cap圖，電話要錄音，睇醫生拎燒傷證明，影多啲相留紀錄mark低埋影既日期，學消委會建議都要用書面方式出信比佢地

再問下有冇人(試下問消委會/區議員)比到建議你可以點索償

每日幫對腳搽防曬啊，如果唔係更加難睇

有朋友試過美容院失當
消委會一定要你攞醫生証明先可以介入
醫生會劏你一筆
(睇醫生加食藥幾舊水 但要佢出張証明書就幾千蚊)
不過有齊文件都未必告得入

好 聽日會試下 thanks

好 其實我覺得最尾唔會賠 純粹po黎呻下 thanks anyway

呢幾日都無搽tim

全腳360度跟打毛軌跡既紅印
我頭幾次打毛次次都有
又紅又腫又痕 朋友見到都嚇親
不過好快退（24小時）冇咩野
我覺得係關我體質問題事(利：會無故起風爛)
唔係佢燒傷我
你今次有 有可能係真係因為乾/最近曝曬過

至於黑印
皮膚黑色素會自然代謝 你俾啲時間佢 佢可能會慢慢退
冇結焦唔等同係疤痕 冇結焦唔等同唔會退
你啲黑印係咪因為激光灼傷皮膚？睇圖答唔到你
真係擔心就去睇醫生 拎張有醫生簽名既證明
咁你要爆佢都有說服力啲

利：有打開毛 唔係instaskin所以非打手

幾千蚊 咁算喇到時賠了夫人又折兵

真係無去曬過
我不嬲都係乾同黑既 但之前都無事所以覺得今次唔尋常
D黑印都係打毛軌跡黎架
如果會好番就最好啦 thanks

btw佢都承認係佢個staff唔專業先搞成咁
所以先應承我以後會搵d資歷深既同事幫我

告佢啦 間野啲老mk 成日串柒柒 亂咁嚟

你之後要搽多啲保濕cream呀
其實你咁乾既話 當下佢就唔應該幫你打 要再約過

度數高burn咗
應該會退

其實膚色深/毛髮粗都會比較痛

我之前都係另一間試過呀，燶過你好多添
放心啦，無事架
個陣間野免費幫我安排對腳做果酸peel+美白treatment, 自己再日日搽透明質酸
好似個幾兩個月後已經完全睇唔出

好多絲打

好在唔係脫閪毛
否則變紅燒鮑魚

脫乜春阿 選港姐咩on9